嘿咻至少10次才知「男友染愛滋20年」 女嚇傻提告卻不起訴

桃園一名女子和吳姓男友交往1年多，期間至少發生過10次性關係，直到男友去年三月住院，到醫院探病時，經護理人員告知下才知道男友是愛滋病感染者，讓她嚇得說不出話來，所幸檢驗後沒有被感染，但對於遭到隱瞞一事還是非常生氣，一狀告上法院。

據《聯合新聞網》報導，案件調查期間，吳男表示，自己是在20年前感染到愛滋，一直都有持續接受抗病毒治療，且和女友交往期間，經醫院檢驗，病毒量低到測不出來，且在性愛過程中都有戴保險套，不會傳染給女方，因此認為並無不妥。

此外，院方也指出，吳姓男子都有持續接受治療，從2014年到2017年5月間總共進行5次血漿檢測，因為病毒量太低所以都沒有檢測到，也就是代表不會感染到其他人。對此，檢方認為並非「危險性行為」，予以不起訴。

吳女對於這樣的結果感到不滿，聲請交付法院審判。不過法院依據醫院證詞以及調閱檢測報告，認為吳男病毒量檢測不到，就代表不具感染力，因此駁回交付審判的聲請。

Gaol~~~~~
屌你呢啲仆街真係累撚死人

台妹真係妹撚淫

廿幾三年都可以正常生活,睇來好快有得斷尾
magic johnson 生愛滋幾十年斬未死

1年先10次
台妹來講算清純了

台灣最美的是

發雞盲 定唔識至少點解

台妹